[一人一個]合味道杯麵好食嘅味

我先 日版冬蔭功好食過港版好多
利申想試晒咁多隻味

咖哩海鮮

海膽味 真心正

辣牛肉

日版喇沙

香辣海鮮

香辣海鮮 咖哩海鮮 香辣牛肉 蝦

好佩服佢地夠膽整呢隻味

蟹柳味